［Ps4］ FIFA 21 Pro club招人

球會招人
位置： 翼/中堅
上線時間：2230~0100
常上線/要入party /可打多位置佳
風格：任何
陣式：4231/433
已報FPC
有意請 pm